老鼠安或成為最大贏家

馬明繼續被恥笑同可憐成世

賓妹最多比人雪 過一排都冇人理 反正本身
都唔出名 依家咁大單野 仲多人識左

sammi可能病發 演唱會取消 長時間養病

老鼠安 食左足球隊隊友條女 又係sammi身上拎晒著數 反正本身都半紅不黑咁 無咩分別 單野爆唔爆出黎都係無野撈 依家有借口分手 出去玩後生女

thx

請廣大網友幫手
唔好不了了之

老鼠